美國都有鬼(真)

有鬼佬

美國警察係合約工 外判工 隨時可以炒

突發發發發發發，入黎！